是日晚餐

[img]

食牛
ほんとうおいしいね🤓

加番個well 係前面先

Good job

好叻呀

個侍應呆左下 請問係咩事

そうですよ！

royal級?

竟然冇牛扒大師辯論比賽

你知我係邊個未

唔知 你邊位

咁我post你ig岀黎好冇

G持

G持翼翼